[LOOΠΔ] 本月少女討論區(1) 2017最期待新人!

歡迎嚟到LOOΠΔ討論區
有歌喉 有靚mv 有揼本 有樣

本月少女(LOOΠΔ)是一個新概念的組合，每個月公開一名新成員併發行個人單曲，組成完整體之後就展開正式活動。第一位公開的成員HeeJin將在10月初發行首支個人單曲。

成員簡介:

十月少女 HeeJin 韓文名: 전희진 羅馬名: Jeon Hee-jin 出生日期: 2000年10月19日 出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市

個人歌曲:
ViViD

ViViD Acoustic Mix (MV攝於法國)

十一月少女 Hyunjin 韓文名: 김현진 羅馬名: Kim Hyun-jin 出生日期: 2000年11月15日 出生地: 韓國全羅北道全州市

個人歌曲:
Around You (MV攝於日本)

Around You Original Film Ver.

十二月少女 HaSeul 韓文名: 조하슬 羅馬名:Jo Ha-seul 出生日期: 1997年 出生地: 韓國京畿道安山市

個人歌曲:
Let Me In (MV攝於冰島)

成員合唱歌曲:

I'll Be There - HeeJin, HyunJin

The Carol - HeeJin, HyunJin, Haseul

花絮影片:
LOOΠΔ TV

官方網站:

YouTube Channel:

Facebook:

Ig:

Twitter:

呢間公司可以話係高風險投資緊
未出道都放咁多資源落去
不過我覺得係值得嘅
期待到出年齊人 效果一定好正

呢隊竟然有POST
唔知1月既囡囡會係點呢

唔知點解凝住會出一個男仔頭嘅

有啦

巴打尋日講完我即開

我係女飯黎架
不過佢地幾時正式出道 好期待呀頂

sorry呀絲打
出年九月齊人

男仔頭
HaSeul 唔算係咩

唔知有冇外國成員呢

造型姐佢應該係長髮示人

比較好奇佢地仲會去邊拍mv
咁搞法heejin咪環遊世界

補返啲links先

ViViD (live version) - HeeJin

Around You (live version) - HyunJin

The Starry Night (cover) - HaSeul

推
聖誕大家好多野做

24/12/2016 ig更新

25/12/2016 ig更新

heejin就算紅唔起都爽, 有得環遊世界

push

有新片

睇完sbs歌謠大戰
就覺得要紅真係好難
希望本女做到twice咁好成績
fighting

HaSeul有種萌呆嘅感覺

heejin個mv夠300000views就會有排舞室版
差二千幾咋

ViViD - HeeJin (Choreography Practice)

有喇

推

原來HyunJin都有去巴黎
有個矇咗個樣

上連登都要自己一個
撐到出道

咁多位新年快樂

今日有fd話佢地公司有香港人

間公司真係好揼本
策劃幾高質下
希望佢地紅

黎香港拍mv

YeoJin 嗚呀

終於有人負皮
btw一月少女好似係呢幾日出?

今次係台北
佢地真係環遊世界咁

感覺都有廿歲不過都難講

好似係2002年
忙來黎

痴線全團人都細過我

2002
而家出道嘅都細過我咁滯

冇計 女團冇男團咁擺得耐
但都幾期待呢個團有個姐姐
心理上平衡少少

得兩個

原來仲有首

有人留意佢哋喇

等到條頸長到變長頸鹿

total三首歌

有teaser

佢地屬邊間經紀公司？點解間公司可以放咁多錢畀佢地？

間公司係新公司嚟
叫block berry creative
其實而家好少資料
乜都好神秘
係我唔識韓文搵唔到更多資料

最鍾意heejin,
14, 15有fansign 但撞左睇con
去唔到

咁睇con係重要啲嘅
heejin應該係面門

I'll be there Choreography practice

三首歌咁多
幾個月後,一個月咪出5,6首

出道即刻開con

顏值...好高喎
土豪團呀

原來有post仲諗住開...樓主唔洗孤軍作戰

嘩，你去左邊

好似話有23首 痴線

好感動
唔駛成日好似痴線佬咁自言自語

巴打都好鍾意heejin喎

有質素嘅話
係土豪都冇所謂呀
keep住出高質歌同mv

btw我覺得佢而家太細個
同其他三個差好遠
希望過多一兩年會進步

早排唔係香港，去咗旅行好少上水

呢首算ok啦 ., 唱功有待改善

以為你移左民

利申 入坑照 , 無意中睇到

入唔到cafe既

乜嘢cafe?

而家唔入定 , 佢地紅左好難入

一粒字都睇唔明
有冇教學

我都唔知佢個幾句UP乜鳩
등업 양식
* 아이디 / 성별 / 나이 / 지역 / 최종 방문일은 운영자 공개로 설정
* 전체 메일 / 쪽지 받음 설정
* 아이디 / 성별 / 나이 / 지역 / 연락처 (비밀글 설정)
| 이달의 소녀 16.09.26. 15:44

*1 同*3 同複左
*1 最後個句1999

我用google translate搞掂咗

好似彈左我一次回頭
睇下今次得唔得

睇黎我只係申請咗account
未成功入fans page

要申請左DAUM AC 先 , 教學其他飯站有教

咁點加入個飯站

其實可以喺個cafe出post同留言 係咪已經成功加入?

要升級 . 會由綠寶石變鑽石
[ 월,화,수 ]등업 呢個位答問題

咁快有FANART , 我唔要青蛙

其實已經當出道左 , 咁遲出黎既成員曝光咪小左

好似冇追過新團係呢隻神秘公司 , 一係細一係大公司

留個名先

要靠出咗嘅人carry

怪叔叔呀

唔知計啲咩黎排次序呢 ,
曝光左可以出多場fansign 跑活動吸飯

Heejin, Hyunjin - My Sunday

我覺得好聽過I'll be there

原來Block Berry Creative算係Ladies' Codes嘅師妹團

台灣？好聽，最正兩位

ladies' code galaxy同the rain好正

出生月份？

不過次次提起Laura's codes都好心up

唔係啦

原來佢地都有出實體碟
荷包好痛連bigbang隻碟都未買

暫時買緊音源flac黎聽 , 碟遲小小先
巴打飯開咩團 除左BB

遲啲買冇海報 尋晚已經忍痛碌咗五百蚊買四隻碟
我係yg家族飯
仲有飯少時apink仲有聽開k hip hop

終於出哂三首

apple music 好似搵唔到佢哋

有代言喇

啱啱簽售送左隻雀仔介指俾haseul 佢勁開心
仲問如果佢地去香港我會唔會去搵佢地

屌 好多fd都去左 好葡萄

簽名會呀
好想瘋狂同佢地傾計呀

佢地嚟香港嘅話 我去接機又點話

有叫佢地一定要黎香港

heejin好靚女

絲都覺得佢地好正

正到

俾haseul抽中

heejin正係好靚，今日簽完就入坑了🙈

靚得太過分

恭喜財呀各位巴絲

出咗最新預告

up唔到圖

up到了 佢個1/3係乜意思

1/3 成員出住道先？

係喎而家係出咗三分一
又要搶我錢

好想買碟
邊度可以買到？
每個月買真係要賣腎

2月出個RApper啦

我去呢個網買 有信用卡就買到

支持出多啲種類嘅成員
希望快啲見到傳說中嘅香港成員

新人留名跟進認人

破產都似

岩岩寄咁

老大

留名

唔知佢想點玩

係囉 即係要一個走冇得出道呀？

係咪誤會左呀。。。
呢個係 由現時出咗道嘅四位成員，選三個出黎再加一位新成員，組成Loona 1/3。會進行初放送即舞台。

Btw 上面張圖我真係諗爆頭，完全觸摸唔到公司套路
蛋糕上面四支蠟燭應該代表現時四位成員。
照咁睇蛋糕有三份，應該有12位成員，仲有一個我覺得有12位成員既原因係仲有八個草莓，草莓代表未出道嘅成員。

我覺今個二月會公布多一位成員，加埋票數贏既三個成員先係舞台出道，因為12個月要等太耐...比野大家睇先

又或者今個二月會公佈多一份蛋糕，直接亮牌4個成員，其中一個會同票數贏嘅三個成員出道先。如果咁做既我諗有兩大原因。一，唔想拖太耐一次公布幾個唔洗一個月一個成員搞到冇新鮮感；二，因為冇可能成隊都主唱有mv有自己既歌，每個團都有領舞門面。所以會同時將幾個成員一次過公開。

Sor for 1999 張圖令我諗左好多可能

未全團出道，佢就玩子團佢都得...仲有而家未公開遲出道既成員已經好慘。
而家孤單單落選個成員仲慘..又唔係選秀出道節目，咁殘忍會唔會有分化內鬥，凝聚力唔好冇團魂既情況出現。。。

起步緊就唔好搞咁多嘢啦
俾佢哋健康成長咪仲好

之前訂咗嘅碟到香港喇
過兩日得閒去拎 之後開箱

等左好耐啊呢? 終於要做Yeojin既單獨fan sign啦! 今個禮拜六同Yeojin見面啦

今次有冇巴絲會去

留個名
弘大連電視廣告都有，早排喺韓國日日都見到，啲廣告喺弘大無處不在

希望18 19會有

睇嚟佢係想一次過出三個新成員
btw Vivi港女名

粉紅頭！？？

有人話佢係香港人

唔係啦
1/3 1=Vivi 3=Heejin Hyunjin Haseul
條teaser有講

其實隊野出左道未 有週邊既

死火，暫時個個成員都好順眼
點算好
要做團飯？？

完顏團
絲都覺得heejin好靚

港女呀

算係pre-debut 啲single係連埋實體碟一齊出

想買齊碟

買啦

hyunjin 重屈

如果vivi係港妹我投佢一票

出面個大版唔知咩事
人地得一幅相，咩資料都冇都可以踩到人一文不值

又有highcut

話佢26歲添
不過算啦 各花入各眼

唱歌條片都起碼3 4年前未訓練個陣錄
咁都拎翻出黎鞭屍 仲話希望本月少女唔紅
咩心態

路過支持香港人
香港人見到香港一定踩左先

幾期待嘅一個月出一個好得意

初初錠欣出嚟咪又係踩到咩咁
話佢個樣唔同晒，又笑佢honey bee 出身
而家又轉晒口風？
所以話睇定啲先啦，自己人嚟一野就踩到咁

真係睇咗表演先再評依樣我都明白

其實個vivi以前係咪做私影
好似熟口熟面咁既

係 建議search viian wong

睇twitter話Vivi係1993年12月9日出世
160cm高
應該係本隊最大了

期待呢團出道

Innisfree條片

呢到寫96年

邊個啱

我記得之前有資料話haseul 先係最大

其實冇可能26啦
投資咁多但幾年就到30歲
俾你都唔會訓練佢啦

이름 :(Viian Wong) 황가희(黄珈熙)
생년월일:1993년 12월 9일

當我冇講過

RV Irene嘅歲數（？）

sor 記錯自膠

總之期待佢地出道個stage

前日去左Yeojin簽售
佢英文好好 抵讚
問佢知唔知自己漢字名 佢話佢都唔知
然後佢見到我著pokemon波波球衫 指著自己耳仔隻波波球耳環 話好鐘意波波球

大家好! 我係本月少女既Yeojin啊!!
星期六天氣咁凍都黎我既簽售會真係好幸福啊!
天氣雖然好凍 但我個心好熱啊! 多謝😍

同埋Kiss Later mv過30萬views啦!!
真係真係好神奇好幸福啊!!😝😝😝
咁咁咁鍾意Kiss Later mv真係好多謝>< 💕💕💕💕💕

今晚12點 30萬超越紀念Kiss later dance practice影片將會公開 所以請期待12點啊😘

記住著暖啲小心感冒啊

好難得年紀輕輕就英文好

有無人狗衝中環啊 vivi同新女拍緊mv

有冇圖我受咗傷去唔到

已轉96

朋友話本月少女係銅鑼灣拍緊MV
你地睇下有冇人係附近可以去睇下

epic fail
我明明叫佢寫想念你
佢寫左to. 想念你

又話同佢滴

睇唔到唯有等機會去韓國

等到頸都長啦

其實咁搞法咪推遲咗囉？
二月都過啦

咪就係 本月都冇少女

好驚佢爛尾

終於出第二張圖
其實我覺得佢會連埋3月少女一齊出
諗下佢1/3係新西蘭同香港都拍左野
新少女就同vivi係香港拍

Haseul飯留名

係咪赤柱
btw搶到第一like好開心

Haseul bb

榮華

賢真啊

快啲出歌啦拖咗勁耐

希望佢今晚還番張姬振圖黎先

今日姬振 後日團 大後日mv teaser 10號mv啦掛

宣佈左人歌預錄同生放申請
好想去

Call me神算

厲害

發現數漏左日
應該會出mv teaser>hk/new zealand teaser>mv（?
其實係咪即係Valentine girl得音源

公司準備左咁多歌 每位新成員一出就1-2首再gp埋一齊再出歌

一首solo 一首unit咁出
但每個月既歌都有翻咁上下質素 好勁
Btw夏天大神

唔好亂拜啦 啲歌有質素係同意嘅

幾時再一齊去追打歌

我？

梗係你

再？我有同你追過打歌咩

Mint=Limited Ver
White=Normal Ver
內容一樣但小卡唔同 每版4張應該每成員各1 然後儲齊就8張
有5首新歌
Into the New Heart,Love & Live, You and Me Together, Fairy Tale, Valentine Girl

Xx少女喎

傳說中既夏天大神

有無人諗住買碟 一齊買夾運

新西蘭teaser

Vivi

stop 吹捧啦 典解到到都吹架

又有

見到想喊

香港

要買碟既可以跟呢個訂

彩虹天主教英文中學 ?

係啊

彩虹村

HEEJIN個男人留名

Haseul老公留名

ViVi

Hyunjin

咁我要[black]程瀟[/black]囉
Haseul

好多痴線佬

Hi JB

邊位呀

我係隻Daisy

JB

我vivi唔好爭

Fs要幾多隻？

唔認得我

夏天巴

好多人同我爭老婆

1隻 先到先得 去到碟鋪counter同佢講就俾飛+碟你

人歌生放完左有fan meeting
好想去 人生已完啦

先到先得 wtf

唔會賣曬既照道理就
我上次loona&haseul簽第二日晏就去先7X

見到有whatsapp gp

出album preview

今次好多歌呀隻碟

邊把聲係vivi

啲歌幾好

挑戰認聲
Into the new heart 無聲
Love & Live：前面太多混聲認唔到 haseul(?) hyunjin haseul 全體
You and Me Together: heejin hyunjin
Fairy Tale: Haseul Hyunjin
Valentine Girl: all
以韓文發音黎聽應該無佢把聲
You and Me Together呢句最有可能係佢

Into the new heart 政模結他

fan man nim叫人fan meeting帶筆代表咩

咩gp黎 出面啲gp?

算出面既

睇新聞話會出本月少女2/3同3/3之後再合體
到底下年出到道未

直播link

今日舞台ts download

有開咪

好正 真唱

有冇官咖教學

升級定點

晏啲搞

[img][/img]

今日個event係每人影一張polar同抽一個fans送簽專

下星期有冇fs呢

未知

大神

食係地提子食到我唔敢上水 bye

MV 有一幕影到香港建國
希望唔好搞到佢地

你唔講都留意唔到

岩喇 同中國割席啦

vivi會唔會被批鬥

聽住先

道歉啦

有冇人知mv入面係香港邊度，除咗彩虹邨之外

彩虹某某中學
天台就睇唔出 藍色衫跳舞應該港島?

shuuuu 你唔講無人會知既

幾時有碟呀好想爆碟呀!!!!!!!!!

仆街啦 班大陸仔好撚癲

運動場同片尾 vivi 果度應該唔係香港？

運動場同片尾係新西蘭

318 龍山簽售
319 日山簽售
兩個都聽日開賣

[爆料]其實vivi係93年嘅，佢同cococherry係中學同學,F.1就識。但blockberry報細佢3年

其實上網都search到佢2005年F1
不過佢話96就96啦

姐姐正啊

垃圾 Yeojin
講完 出返先去

屌你呀

이달의소녀탐구 #80 (LOOΠΔ TV #80)

香港

臭老外 咪搞我haseul

咁搞[black]程瀟[/black]囉

有fs，先到先得100個

你無買到?

今日先到加上要追本命團，希望下星期再開

第一日3點賣曬龍山場真係好恐怖

好似1點未夠就賣左近90

好多訪問圖好正

好似唔錯，留名

飯邊個

HeeJin

爆碟了

冇提子食

識貨

好似聽日先有

買左兩隻，想要賢真仔
有冇巴打換

白版Vivi求換Heejin

佢地係唔係剩係得人歌一個舞台?

暫時係 可能撞左總統罷免案所以好多音放都上唔到住
本身會有the show, show champ, mcd, 人歌上

白藍hyunjin求換heejin
多左set hyunjin

藍vivi求換藍haseul

巴打買左碟未

To 想念你算唔算

今晚11點又有野睇

You & me together

咁多資源唔打多一星期歌

應該仲有
佢都唔趕住拍新女啦
新女係香港都拍左少少野
仲有ViVi真Solo都未出到

Ching4月都來了

新bora

遲黎既後記，小弟不才，淨係去到一場
我韓文無能，所以以下大部分既對話內容都係同佢地講英文既
Haseul先因為佢上次聽唔明我講英文，我決定再次挑戰。(其實佢英文算唔差，不過冇yeojin咁強大)
我一坐落去話自己係香港人，佢就秀左句"你好"(廣東話)比我聽，之後問左佢係咪係美國讀過書，佢話三年前係啊，點解我會知

之後佢就話佢係香港食左點心，好好食，話下次去香港希望會見到就完左啦。

之後到我姬振，唔知點解一坐落去佢又係第一時間秀廣東話係度講你好，大家好，多謝
之後又係話佢幾鍾意香港個景，我估係夜景，佢又話啲野好好食，雖然講唔出左咩最後同佢玩左個魔術，佢又講左兩次多謝就完啦

下一個係賢真，唔知佢地係咪有共識，佢又係第一時間秀廣東話，但佢又講埋漢語，講左句你好同我愛你，雖然唔太準
神奇既係當日既佢英文無能，我就用我好有限既韓文問佢係香港食左啲咩～
最後佢望到我好因為溝通唔到有啲sad記專登畫多左個心係個簽名到，好溫暖

vivi我同佢打完招呼之後佢第一句就係問你係香港人?
之後我就送準備好既禮物比佢，同佢傾左好多野佢好驚訝我專登飛去一日去追本月少女，話希望之後都會一直再見，我話今晚要走啦，佢仲叫我小心啲真係暖到爆炸
P.s.佢寫左句留言多謝香港既fans
圖片今晚後補

後補多句，本月少女個兩個經理人都真係幾衰下

試下講埋佢兩個做左咩

係咁趕人走又秒速收晒fans送啲禮物，啲態度仲要

班住係韓國既大神已經去左好多場

正式轉會過黎?

飯多團姐

大神有後記

花心

咁你又對唔對得住你個名呀

關咩事 我入黎係話下人花心姐

fail啦
多謝巴打啊

네!!!

有冇巴絲有HYUNJIN海報多

冇

個腦呢?

好正

最鐘意無腦既

Vivi solo ？

新西蘭啲相
應該要出了

報到

自己嘅相自己推

有新成員

又係Jin

今次得兩隻碟
預計JinSoul&ViVi下個月出

好jin

Everyday I Love You teaser
又一高質之作
已經loop左10次

呢個係vivi solo?

係呀 仲有其他成員做featuring

聽落好過出道前果段唱歌片好多

之前係香港俾人影到有啲似bora個個

I am ready I am ready

LOOΠΔ Cover Dance - TT & Super Junior & B.E.G & RedVelvet
HaSeul出黎搞笑

好好聽

懵佬大神

記得日日刷view

一日播三次

好似就黎會開v
記得捕住

有無人抽中Vivi氣球卡

初Vlive

間公司究竟有幾多錢
一定紅啦

真係估唔倒1/3仲有歌

每個月交費咁交

傻啦
邊止交一次呀

想入手氣球卡可以去屯門cdw一試

痴線我返工就係養佢哋

仲未有人貼

love & evil係捷克拍

吓唔係香港咩

Album內頁應該係捷克

靚人靚景 推到出到

五月，六月，七月的少女們將組成另一個小分隊.
未完1/3又講定2/3

即係vivi都有份另一隊到?

應該係五六七加yeojin?

Vivi係四月
應該係五六七月加yeojin

今日預錄送呢啲

上紫下白

1 Heejin
2 Hyunjin
3 Haseul
4 Yeojin
5 Vivi
6 Jinsoul
7 Jiwon
8 Suji
9 Chaewon
10 Jueun
11 Riyu
12 Gonciarz

Twitter見到有個流傳既member list

珠恩唔係啦 佢去左DIA啦
最後兩個好有興趣
日本妹 外國人

你又知呢個珠恩係Dia嗰個嘅？同埋riyu係日本？點睇得出架，請教大大

珠恩本身係本月少女候補嫁嘛
Riyu多數都日本名啦掛

RYU我就識

求換紫色企係到既hyunjin

好酸

又咩黎
係咪又出碟
我個腎有d唔夠用

出左你唔買咩唔通

又少個腎

LOONA TV新Teaser啫
Vivi個釜山完左吖嘛

佢最後話1/3仲未完

仲差7千2 頂埋佢

恭喜晒!

新成員幾靚女

說好的jinsoul呢呢個風格好似唔錯

KimLip 有d Yura feel

KimLip同JinSoul都係97line

KimLip本名叫金正恩
唔怪得要改藝名

一陣北韓強烈遣責

又有圖
佢同Jinsoul都係97

呢張好似L團二姐

咩係L團

Lovelyz

solo兩首歌

今次應該廠景mv?唔似有外景

Vivi Heejin Yeojin solo都廠景咁

睇synnara 今次solo專都分A B version...
BBC係咪痴左線

其實每個月都有碟出已經係痴線

每個月有single
之前hyunjin佢地都有兩個version
跟住仲有小分隊 加埋repackage
重點係未出道
講出黎都冇人信

당신이 알지 못했던
새빨간 입술의 소녀

The girl who wears red lips
You’ve never known before

이달의 소녀/LOOΠΔ (김립/Kim Lip) Eclipse Teaser
2017. 5. 19. 12pm (GMT +09) @Naver V App
2017. 5. 20. 00am (GMT +09) @YouTube

真係kpop史上最屈機嘅團

咁先有話題性
唔咁樣冇人留意

奇趣播1/3上人歌

咁識野

23出mv同音源
26出碟

又有高質歌

今日個簡介:
KimLip之前既少女係用地點黎做主題
KimLip開始係用顏色黎做主題
今次紅色 仲有2隻色(2個新成員)
會同6 7月少女組unit

即係冇錢再去外國？

睇KimLip本寫真係邊影先

係咪大韓民國

終於見到vivi真人，真係架！點解嘅！好多謝你呀！

loona性感擔當?

係咪2/3都係呢個風

多曲風係好事…但我驚佢地定位唔夠集中
吸唔到太多fans

我金仔

佢可能每個unit都試曲風 睇反應再決定最後咩style

Mv個拍攝場地係韓國金泉市

冇得出國好慘豬豬

見之前HaSeul同ViVi講 對你黎講Busan係外國個陣 ViVi都疾左疾

突破盲腸佢而家已經係出國打工

唔再係香港, 唔習慣添

見到佢地出國本身好期待
但係去幾個mv都係香港…

Blockberry可能已經冇乜錢 慳得就慳

懷疑三色少女係三原色

國際巨星

咁玩法可難唔冇錢

真係唔再出國影

岩岩係信和115買完
D FD同我講CDW99蚊
屌
嬲

再買囉

駁唔到

歡迎vivi

我好鐘意啊 真係好多謝你呀

原來開post都有五個幾月
第一頁啲圖都死哂
大家認為好唔好開過一個新嘅post?
對於介紹版面有咩意見大家都可以提出

可能係我真心
你係咪真.Vivi?

支持
加翻新成員+JinSoul Profile MV link
其他隨意

應該真係jinsoul啦掛

金髮應該係啦

下次搵連登手足去簽售叫vivi上黎

係咪等埋jinsoul先新po

條腰

好我準備定先

藍黑藍藍黑

今集tv

隊長好正

呢團啲顏值高到

呢間公司係唔錯
Ladies' code顏值都高

原來apple music 終於有得down晒所有歌
瘋狂loop

Jinsoul首新歌幾時出

出道百日

Btw JinSoul音源6月26出

睇tv已經揀曬12個但要慢慢等遂個出

邊條tv

尋日個tv

HaSeul清唱let me in

JinSoul劇透左一句Singing In The Rain

出埋首合唱就開新post

合唱應該要過30萬view先出

而家先有時間睇睇黎jinsoul係主rapper+主領舞

好似無love letter mv
變左出singing in the rain feat heejin版mv

咁等埋就出新post

7月7出Rain 51db mv
即係聽日11點

我要睇新女

有排都未到11號11點

新po好似有排都開唔到

星期六一定開到呢排太忙sor

等唔等新女

唔喇拖得太耐
新女就留返比大家推post

新飯入黎留名
早幾日上網禁下禁就聽到首sonatine就入在坑
btw頭先買左heejin個album 張小卡後面有no.係咪有咩特別架?

暫時都未知有咩用

你係Heejin飯?

我係新飯未識晒
暫時最鍾意heejin同hyunjin

我最先拆以為中左咩奬
另外個張印仔紙係咩黎架?

去個人簽售會吸印仔 好似儲齊12個成員印會有特別野送